[重要] 增加第6大訴求！

連老人家都要虐待

將軍澳斬人案查案是是旦旦

香港警察公信力全失

依家已經唔關你係咪抗爭者

你係普通市民生命一樣無 保 障 ！！

黃藍是政見

黑白是良知

除咗五大訴求之外

一定要加多一樣！

重組警隊！

(最好當然係解散警隊，但文宣方面，對淺黃淺藍，講重組易入口d)

六大訴求

缺一不可！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

重組警隊

解散警隊！

推

重組警隊！

解散警隊

解散警隊 重建秩序！

解散香港警隊 追究戰爭罪行

市民生命已經毫無保障仲要忍？？？！

解散及重組警隊！

六大訴求，缺一不可！

加咁多做乜?有D直頭已經outdated
1. 解散警隊
2. 解散立法會
3. 香港獨立
3大訴求

六大訴求

缺一不可！

[正視聽]唔可以用解散警隊取代獨立調查委員會

推 六大訴求 缺一不可

六大訴求
缺一不可

六大訴求

缺一不可

解散警隊
好
曾做過狗既永不錄用於新警隊

唔自己解散重組就等於正式引入武警，自己衡量

香港警察可恥！

重組

解散警隊

六大訴求

缺一不可

【懶人包】兩張圖話你知 私刑黑警有幾過分

係重要
不過相對唔夠重要
唔可搞亂檔住

遲早警隊都要被清算

問題係我地香港做番

定大陸插手

最重要訴求一定係雙普選

五大訴求，缺一不可．

文宣技術上，有人一旦side track五大訴求，就無可避免使用（浪費）資源晌相關討論，失焦．
即使該新訴求有超壓倒性道德地位至同路人無需討論都會即時全面接受，尚有五毛小粉紅對家臥底去國際社會搞亂檔．何況唔係．

當初只係得一個訴求咋

無612/71就無其他訴求啦

而且新訴求係無side track其他嘅

真係要重組/解散警隊！

借PO

大家可自己放圖上Pinterest

重組警隊!!!!!!!!!!!!!

再推

解散警隊！

再推

堆

六大訴求，缺一不可！！！！

解散

見到北區醫院打老人家，將軍澳hea做，仍然無動於衷？？？

唔讚成
係五大訴求一個尬唔回應之下
如果而家再加訴求就盞比對家有個藉口話我地貪得無厭
就會比藍屍話政府讓政都冇撚用

其實多呢一個(對淺黃淺藍講重組警隊)隨時係大部份香港人嘅共識，分分鐘多過要普選添

但係我嘅六大訴求中最重要一定係雙普選，而最迫切就係釋放義士，每一個人都好重要！

push

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

唔建議再增加難度

當年貪污仲大鑊都冇重組
再加上要重組呢個3萬人既武裝組織可行性上好低
全香港先700幾萬人，唔單止人手，制度上點改先係重點。

掉返轉制度上改得好個問題好大程度改善到
之後再追究返每一隻黑警仲好

唔改頭換面好難比到公眾信心，香港警察個名已經臭哂

最好解散

其實重組需要大部份憲委級(警司或以上)離職，前線都有至少一半要走，同解散分別唔大

但係需要做，不過要有普選先做

依家最緊要係釋放義士同成立獨立調查委員會(雖然無咩用)

agger

爭取到5大 都唔怕仲有黑警發惡
解散未必可行

六大訴求
缺一不可！！

依家問題就係，警察已經權力大到反過來影響政府，因為佢地知道林鄭唯一可以用嘅遮醜布就係佢地

而且佢地真係可以唔使聽林鄭，一哥依家係聽中聯辦話架

所以有一日有雙普選，新特首同立法會一定要諗計重組甚至解散警隊，新警隊係要under特首同保安局而唔係中聯辦

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

多謝宣傳，你唔講都唔知添